如果我坐咗9年監, 今日放監...

我終於可以睇到9年前既移花接木照啦

小心你又要入番去坐

唔好推